農曆新年違迫其實有咩問題？

你預左俾人違迫架喇
戇鳩 關你咩事
夠薑咪報警囉

違泊冇問題，照抄咋嘛。

你咪抄囉
報得警黎我都走左

就算抄到 400蚊咪當豪俾你

泊啲位唔好咁濕鳩擋晒條路同出入口咪得囉
擋住人哋搞到報警
之後你畀人抄牌就唔好嘈
唔好講到年初一無法例咁

咁咪係囉，無問題㗎，新年流流400蚊當派利是囉

小販犯法冇問題
違泊就唔得

幾舊水豪比你班公屋狗啦

迫犯法嫁咩
今朝見到好公僕抄晒成街違泊

違迫，你係咪文盲

迫梗係無犯法
違泊就係喇

返去小學讀過書啦違迫

迫

圍迫

其實係
以前不成文規定不嬲新正頭例牌唔抄
除非特別情況例如有人call白車阻住緊急通道咁冇得好講
否則差佬新年流流正常都都隻眼開隻眼閉
實行與民同歡
揸車去親戚朋友屋企拜年
求其揾個位唔阻路就咁泊係樓下
有時單程路直頭擺上行人路
拜完呢家又去第家
非常方便亦冇人會嘈
大家都習以為常

係近年唔知點解有班刁民
唔知係唔抵得人有車定點
郁啲又話投訴又話1823
唔報警都要影人車牌放上網公審
多鳩餘
搞到警察收到order先無奈要揸正嚟做
係要新年流流掃大家興先安樂
雖然話揸得車唔志在你張牛肉乾嗰幾舊水(好話唔好聽派利是都派咗 )
但係好心做人唔好咁鳩屎啦

都唔知點解而家呢一代人硬係咁多事
硬係鐘意成日做埋啲無聊多餘嘢喺度搞搞震
唔怪得近年啲人成日話個社會越嚟越唔和諧就係咁解